法庭判決徐曉東需賠償40萬，社會評分跌落D級

文章總括黎講就係，之前俾徐曉東打敗既宗師，去法庭告佢
法庭判賠償40萬人仔，社會評級落去D，冇得買機票火車票，買樓，去任何有星既餐廳酒店，子女冇得入私校

大陸打假既下場 "宗師"繼續自己打飛機，攬住個名過世

不過大家唔好記得，大陸報告假貨係會加分

大陸真係柒姑碌
緊係借啲意 罰班假野啦屌
人地徐曉東搭晒雞棚 比晒位上
而家兜野拆晒 同話比全世界聽 唔好講真話一樣

rip

下次捉佢坐

香港遲早變到咁

佢算係我少數幾鍾意既大陸人，不過一諗到他朝君體也相同就覺得冇能力冇資格同情佢

你唔會知呢D假野背後同D官有幾多利益輸送

[入一入黎] 逃犯條例都壽終正寢啦點解仲要繼續撤？繼續撤回打爭者既控罪、追究警隊濫權、立即實行雙普選、反dq？

大陸監控咁勁, 你屙舊屎咩色都知, 大批做假貨賣假貨點會唔知
假貨既利潤又咁高, 99%都係政府有關

我緊知啦
呢啲好明顯係地方官收錢罰鳩佢
徐曉東咁hit都罰 真係低能

戇鳩咁都有得告最戇鳩係咁樣就降分仲要咁多限制？
白撚痴中國
中國就是閪

宜家支那就係明造佢
今日徐曉東
聽日香港人